[發泄]大家有冇見過幸運的肥芝？

有種肥芝係比較幸運的
佢地有齊所有肥芝格
包括任性霸道港女 當所有野都係奉旨
周圍同人講邊個邊個中意佢 但其實係會錯意
然而 幸運既佢地 冇肥芝既身形 有部分甚至係靚
所以佢地成為左瘦芝 恰巧我身邊就有一個
原本我當佢係fd 但愈深入了解佢就愈覺得辛苦
例如佢叫我幫佢既語氣係命令式 "我要依個"
洗人唔洗本既公主
後來我成日揾佢 佢都藍剔 我就冇再揾佢
近來佢sd左個msg黎 話佢男神好似中意左我

我只想說一句
關我撚事啊八婆？
平時又唔見你會覆我
抵你到依家都冇男朋友 拍親拖都係散拖啊

好悶呀 最近無得睇你狙擊肥婆post

龜兄